岑子杰有野同大家講！！！！！！

由今日開始
每日轉發初選消息比身邊每一個人
要每一個男女老幼都收到
都知道要去投票
香港人重未輸啊！！！！！

推

吊個句子有問題，咩撚野未輸，我地要贏，係未贏on 9 成日都輸輸輸

Push

呀杰好正氣

解決左個人資料問題先啦

投個票要晒全部資料咁濟

好趕客

沙田區出親事都唔見佢出現
區議員都做唔好就收皮啦

唔好仲幻想有得贏啦就係知點都會輸先會決定攬炒要狗共一齊輸

只要大家繼續，香港未輸
輸贏係心態

初選

推啊！！！